Re: 搞食客會唔會over左

小弟要向科大手足道歉

單單一條youtube片令我以為手足係到搞到無辜食客 原來係搞緊啲nds

亦都證明連登仔要fact check先好信啲傻閪樓主講野

推

[1216] 約百餘人於LG1門外發生爭執，起因疑為有人推撞女學生，學生會成員調停；職員已關閉餐廳售餐機；據悉較早前約1145已有一個操普通話人士向hall 2 exco潑凍奶茶，保安後來保護該學生前往security center。

第一日香港人咩
好好反省吓啦
洗9你教我地點做野咩

連登不嬲炒車之最
所以大事發生當天用唔到連登真係好撚正確

搞錯消息唔係幾好，但至少大家知道唔應該掂冇主動挑釁嘅人。

樓主已經認柒 下面留言會員唔好在扮哂有critical thinking 因為你連成件事都唔知

爆乜都唔割 咁易轉軚嘅牆頭草唔洗你地支持了 快啲去撐警啦 反正呢班人應該冇思考能力又冇行動力

好多人見到咁多正評 就入去鳩up幾句

乜連登仔咁易信人㗎咩

下次同樣情況搞搞事既傻閪算

知錯能改
衰就要認
手足冇做錯到!

科大單野，在場。。。。。。。。。

你知道晒成件事未

900幾正評 過左4個月都未撚識fact check？係咪傻撚左？

科大單野，在場。。。。。。。。。

不如睇埋成件事係點先

請還科大手足一個清白

Push

支那仔打完手足淋完奶茶仲有學校保安護送走
拎個藍屍source掉上連登屈科大搞食客就八百幾正評
幾時肯用下個腦睇post?

推推推

狗癲撚左啊

唔該你自己推番俾咁多人睇到你炒車

push